點解4DQ要回水，7警同包二奶朱經緯唔洗？

嗱香港警察呢

漏咗兩個

6DQ

係喎

法庭已經判左九個月前已經失去議員資格，當然要回水

殺左梁君彥，然後追返佢做主席的人工

唔會戴頭盔，因為以國家的名義殺人不犯法

又一隻支那五毛狗

我唔要6人括免，我要7狗回水

香港係一個法治社會，主席咁做係尊重法律嘅表現，有咩問題

手機台撚屌

即係一間公司請個人過一排炒咗佢可以追返啲糧,依家真係越嚟越荒謬

佢不乎合資格返工，你仲比佢返係你錯喎

有汗出冇糧出？

主席話宣誓有效

但法庭最後判左無效

法庭判左柒警未

三權合作

而家香港社會不斷推翻我對COMMON SENSE既認知

判左坐兩年啦，佢地而家上訴之嘛

宣誓無效所以要回水，咁佢地參與過既議案都應該當無效

就算無左佢地嗰四票，議案都係會通過，所以唔會影響已經過左嘅議案

無效就無效 咩叫唔影響

參與過就有影響力
一個無效既議員發揮過影響力既議案就應該同樣無效，不過指鹿為馬既世界正常邏輯唔係重點，重點係企位啫